For啱啱上財經台嘅人參考，唔好睇得咁表面

有人前連登戶口 因為用分身不停吹奏自己而比人bam account，佢本來只係一個無誠信嘅人

但而家過咗一排又出返黎，無誠信搵到錢笑貧不笑娼的確係好多人嘅價值觀，我唔反對，但1000萬身家仲住係公屋，當佢會買樓，400呎600萬，得返400萬可以財富自由？

或者佢可以用1000萬做被動收入 然後租樓住
條數點計你哋自己諗下

建議大家唔好睇財演,同小心下個六道仙人

而且佢人品係點 有追開嘅就會知

港25歲公屋男護士家身1000萬 靠每月用2萬元薪金投資

背景故事係點

Time will tell
客觀地講 佢so far啲分析文的確係有文有路
冇收錢不得止仲要幾後年嘅今日真係見到係準
既然係咁點解你係都要咁小人之心？
當然佢最後如果真係做財演我第一個幫你屌柒佢
但呢刻佢係咪值得更多嘅讚賞呢

好酸臭

格爾有野想同大家講

由於佢前account 比人bam咗 好多佢講嘅仆街野無哂record

大約係好多人最初都係同佢理性討厭，但佢就一黎就人生攻擊，所以佢多hater 就係咁解

但佢好識係支持者面前扮大方，扮清高

而最後出現咗佢用分身不停吹噓自己最後比人bam

我做銀行見過好多有錢人，但佢只係一個下流加九流嘅人
就算佢真係有錢，都只係一個土豪，連中國土豪都會有禮貌過佢個種

太多事，當時大把人同佢理性討論 最後佢就係咁話哂所有反對者係廢青，下等人 之類
所以佢有咁夕hater 係好正常

既然Time will tell, 樓主只係以革爾曾經做過既事作出判斷同評價.
都係提醒一下其他人, 點解咁都話人小人之心?

如果因為幾年前既預測準所以值得讚賞, 咁幾年前做錯過既事, 今日仍然受批評, 都不為過.

time 已 tell咗
正常人會唔會用分身上連登自己吹奏自己？

因為咁, 大家什至可以質疑依個POST 幫佢護航既人, 可能都係佢分身.
都無可口非.

勁過媽咪麵，連登超強股神介紹！

我都估到你條傻仔會衝出黎架啦
當年tesla跌少少就係咁咬住唔放bin我
答你tesla要睇五年 你又跳晒制咁 事實證明係咪要睇五年呀?

大家可以睇下佢用字，就知佢咩人

當時我一開始就係用理性討論同佢講，佢一嚟就會咁

得罪講句
以我認知連登嘅所謂理性討論一定夾雜住問候人老母
我真係唔太信條友會冇啦啦屌人廢青
不過好老實我冇咩興趣去維護佢嘅人格
純粹就佢嘅分析文而言 我覺得佢唔差

另外我想知 你公屋幾時會放返比有需要嘅人？
定已經做咗？

咁事實係當時佢係比人圍住嚟屌

然後我第一個理性回覆，佢就出咗真面目

佢最叻咪左一句兒登右一句垃圾低質唔想覆
上次屌鳩佢係到神化elon musk就唔撚敢覆
以前就開分身讚自己 依家見成班人sir前sir後成隻跟尾狗咁佢應該爽到已經射左出黎
日日講自己入金融業做分析員 肯撚定做D local shop係D中上環不知名三線寫字樓租個單位放幾個mon上下bbg同WIND就真係以為自己金融才俊

我最記得每個留言 只要係反對佢意見都有定額3個負皮

上連登勿認真
入黎做神冇意思

有錢一齊搵

尋晚kelly鬧得我好岩

係連登比人捉到係幾難嘅事，結果真係會比人捉到

嘩 屌 又係想上黎博紅左搵食 吹奏自己搵幾錢幾錢 引人入局

革清我真係信喎

正如啲人老公出去偷食完 再話自己會專一
都大把女人信

當初我都有睇到佢啲post
的確有唔少人笑佢
但你話人身攻擊問候老母真係無乜點見
（當然可能因為我無follow）

但佢嗰陣完全唔理人up乜
真係無乜同佢討論既空間
當然可能佢覺得啲同佢討論既係廢柴啦
但咁佢上黎開po做乜

花生已準備。

我一晚都搵到佢一半啦

可能現實世界無人鐘意佢？
所以上連登搵人認同？
最後只會回覆認同佢嘅人 搵滿足感

lm

我記得巴打個時都同革蛇互屌左好耐

支持佢係因為佢無私分享自己分析文章
到今時今日唔講得股票都會上嚟提班連登仔
革蛇算唔話得啦

係 最憎人唔識尊重人

一個無私嘅人，點解要係連登開分身吹奏自己？

好多人都好似樓主睇得咁表面，仲要笑一啲相信自己眼光嘅人。
革爾就真係例子，冇樓主睇得咁表面，比著係我或者好多連登仔睇到咁多人吹淡、攻擊。可能一早放棄咗自己嘅諗法，唔會堅持落去。哪怕佢嘅堅持最後係失敗。
三日唔埋就吹股災，講到電動車冇用㗎，地球大把石油，成平又平技術又已經咁成熟，搞電動車燒錢㗎一定收皮。
有冇諗過當年搞光刻機嘅公司都係差啲收皮，事實上世界上總要有啲你哋認為嘅非主流、甚至痴線佬去顛覆𠵱個世界嘅主流。

其實當年 一開始好多人都係同佢理性討論

只係佢搞到無討論空間

我從來只係針對佢人格有問題

我講係欣賞佢免費比其他人睇自己分析文章
而佢分析文章質素係點有目共睹
佢自己都承認自己開分身有錯 道歉
何必要追住佢過錯唔放？

佢開分身吹奏自己係事實
貼倉又比人踢爆唔係真倉
人格上的確係幫唔落嘅

佢起晒鋼咁

佢當時分身事件 就係要promote 自己個 blog
同收廣告費

一問佢間公屋點，就唔答人

so sour

可能佢講呢啲會俾人查呢。真又好假又好，呢度只喺網絡世界，咩都聽吓睇吓學吓野自己保持理性，保持懷疑亦都係正確態度

又係咪分身
不過鐘意睇格蛇啲野

冇互屌 我都冇點理佢 係佢咬住唔放

你間公屋諗住點？
除自己名出黎？
自己出去住？
定買樓？

上呢度要睇埋佢人品先信佢分析？？？

唔需要，話咗笑貧不笑娼

唔識追po?

無興趣追你啲post
你係到解下話咪幾好

我都冇興解趣解答你

老實講佢又唔係呃你錢
寫好分析比你睇
你有多篇免費高質文章睇
佢有得收廣告費
雙贏唔明有乜問題

咁你主動問佢嘢托喺咩 戇鳩 抬高自己？

但你又話係欣賞佢免費....

佢以前篇文章唔係免費開放比你睇咩

乜你睇佢d文要比錢嫁咩？

認同巴打 由連登出產既神 都係神棍 如：攬鈔巴 支蜂 六道仙人 有巴payme股神

咪撚酸啦
對格爾唔反感亦無好感（投資風格唔係佢果一水）
但事實係佢真係賺到fat fat喎

始終都係個句 一個正常人 點解要開分身吹奏自己

而且當年佢已好多連登死忠

而且我唔覺得上一個 有廣告嘅blog睇野係免費

所以大家都係笑貧不笑娼

剝花生

你咁樣追擊一個人對你有咩好處呢？

不如用啲時間搵下一隻十倍股好過啦

樓主請貼倉

無，但有責任講出事實

連登清泉
多謝師兄踢爆

比你差的，才會在背後詆毀你！比你強的，根本沒空理你！
通常一啲特別既人係咁固執同人格有啲問題
但我見到更多既係堅持

周星馳，喬教主，馬教主，呢幾個當然係好偉大，都唔可以拎佢黎同佢地比較
但係
呢三個俾人係背後唔知屌左幾多年，或者佢地的確係有人品上既問題
但根本冇人在意，每個人睇野格局唔一樣，佢地係做事唔識做人，所以佢地信相既野最後會成功，信自己，堅持到最後！
有時間屌佢地既都係啲閒人

其實我係呢幾日先識佢
但好快已經覺得佢好黑人憎
佢不停開分身屌9我
又話唔抵得佢有錢

收皮啦你，講黎講去都係賭隻Tesla

你理得人地咁多
人地買tsla發達人地本事
佢果期唱好tsla比連燈仔屌到仆街
又笑電動輪椅又話電車點會有人買

Yes無錯

微信女d fd
有無人去蘋果起下佢底

其實大把人唔出聲有錢過佢
有一層樓都唔止千萬啦

無錯嘅，所以大家千其唔好屌習主席，佢都好偉大，最少佢都收咗馬教主皮

建議各位連登仔要愛護習主席

希望習主席可以堅持最後唔好理閒人

因為佢唱tsla之前已經有問題
早係佢唱tsla之前已經係咁同人結怨

佢當日寫文笑鳩巴老買AAPL，之後唔知咩原因Del咗篇文

無del
係因為佢開分身吹奏自己
所以成個account比人bam咗

條友傻既 幾年前比我串幾句 咬到我今日

無人想知佢人格係點，我地淨係想賺錢

都係個句 笑貧不笑娼

唔係連登，佢自己個blog

香港地不嬲都係咁

原來如此，多謝你分享

咁YouTube係咪要叫收費網站？
有開營利就有廣告

開分身吹奏自己，一句講晒就係想紅想出名想多d人睇
吹奏自己吹到開分身俾人ban撚埋係好撚柒
但同佢文章入面內容正確與否有咩關係？

事實Tesla Eth 的確十倍左

希望你可以講下佢啲文有咩問題，再寫編文反駁下佢既分析，咁會有建設性啲

人誰無過
點解要拘泥於佢過往嘅一啲錯誤 而唔認真分析佢近期嘅言論好唔好
瑕不掩瑜 佢啲文章質素大家有目共睹 佢近期亦都好心分享自己心得
何必狙擊佢呢

算啦。格sir你唔需要解釋咁多，懂得欣賞既自然會欣賞，鐘意踩既都係會繼續踩。你分析都唔係為左連登仔而分析

有無payme

怨婦feel到呢

咁我話一個人嘅人格，我又有咩問題？

你成功，所以你人格係點都無討論空間？

我講完自己對件事睇法 佢係要搵位入你都無辦法心水清嘅自然知誰是誰非

我2層加埋值2千萬嘅私樓同埋有幾球現金喺手都唔敢講財務自由

我都唔明，可能要移民？
但係香港除非住公屋 而間屋唔會比人收返先夠財富自由

正解 條友根本全部都空口講白話 自吹自擂
比佢講中隻tesla同btc又如何
大把人十年前買過騰訊然後一早放晒啦
10m可以財自真係笑死人

每一個係連登比人捧上神台既人都會得一個下場 通常都係是但扑中一樣野比人吹到天上有地下冇 之後爆獲柒野比人一日收皮

仲格sir格sir咁叫

免費既野最貴
係連燈搵食既佢唔係第一個亦唔係最後一個
老老實實分享唔好吹奏自己
課金睇下文章無所謂 呢個年代創作係應該比credit
但係到造神話自己點勁點勁真係睇撚住

係，上黎搵食
佢再亂講野去證監告佢都得
"analyst" 咁勁應該有牌

傻啦 今日唔收你姐 代唔代表聽日唔會
條友又會自己做分析員唔可以講股票
得閒又走上黎吸eye balls 為咩先？
你估真係同你有親咩

理得佢人品點咩
相睇咩

上次佢神化Elon musk個po
我同其他巴打屌佢盲目咁當人神咁拜
完全忽視奶共對人類嘅影響
當時我真係理性討論 冇人身攻擊

佢到後尾駁都駁唔到我哋
剩係識同佢啲支持者圍威喂
喺度咩「革蛇，唔好同啲連登憤青解釋啦，佢哋唔明就永遠都唔明㗎啦」
成班都戇鳩鳩
佢自己都享受緊被支持者當神咁拜
緊係駁唔到啦

六道仙人個局鋪足幾年
連燈仔成日笑廢老中招
屌自己咪一鳩樣

唔洗幾年前，你去邊到都俾人屌

好酸呀>.<!!!

財經台唯一真理 貼倉

講多都係垃圾

前排有個賭場三叔公都昆左唔小傻仔買佢d山埃tips

佢仲要返緊工，財咩撚野自
上黎古古怪怪唔知搞咩就真

聽到SIR 就想噁

黎黎去去咪又係買中Tesla
都唔知有咩好講

你唔夠理性，因為佢會有分身

你睇之前攬鈔巴 次次財演post都萬幾正評
又如何 咪又係神棍一件 群眾本質就係從眾

其實班友係咪GME SH D人黎

人地踢爆佢
仲要俾連登仔屌

link?

另外你睇返佢啲支持者嚟嚟去去都係講個幾樣
有機會又係用分身

你估得佢一個兩年前買到tesla咩
Eth我就買唔到 個陣tesla跌落黎傳私有佬個期得都有買到
咁代表好叻咩？ 牛市你要講一隻股票會升既有幾難
難係難在中間既持倉過程 注碼控制
佢係咪渣到以家都無放過邊個知
你只要係呢個市場有足夠耐既時間
你根本就知 一注獨贏allin係賭博行為
只係佢賭中咁解 同火燎森當年借信用卡跟巴菲特買股票一樣 後人根本係無法複製

每次一問佢開分身吹奏自己既動機佢都spin開去
大佬呀 連燈係咪真係咁撚多白痴

又同GME個班一樣
judge 佢地就話你貼put 倉
judge 條友就話你貼自己倉
班友真ON9

連燈仔唔識自己分析股票 見到有tips唔洗錢梗係爭住奶佢鞋底啦 想要更多tips呀ma

唔知係咪我嘅問題啦，佢啲文章真係冇乜特別，你只要肯花時間周圍讀吓專業分析已經拼湊到出嚟，我相信佢都係睇得夠多先寫到
樓主想放大嘅係誠信問題，因為真係唔排除佢利用宣傳呃最後一水，你係信嘅我咪祝你贏多啲

同埋Tesla 呢D本身係無得點分析既股票，買都係買個幻想
而家升完全係因為估值dry升
佢賭中左有咩咁勁？ 真係唔明

因為佢講錯左呀ma
唔肯認自己屌錯人

條友如果之前用過分身
而家又點會從良
19 樣

連燈仔最大既問題係好多新手
新手最大既問題係佢連分清楚對方講既野係真定流既能力都無 只能夠用結果去論證
用結果去論證既人其實係邏輯謬誤 有盲點
所以咪會中大賭李嘉城 倫敦金 同埋幣少個d局囉
因為個班人都係用結果去論證 而唔係有事實既基礎

冇錯
大把人睇中 Tesla Etherium Bilibili 貴金屬 一齊買，不過佢哋仲會分散啲錢去平衡風險，所以冇賺咁多個 %
完全冇理過風險有咩好吹奏？

106個正評

希望眾網友唔好忘記高登+連登既史詩級炒車 思古井事件
上網睇任何野都保持安靜行車距離 唔好一窩蜂造神

你可以話佢性格仆街但佢投資又真係中wo,Tsla ETH邊樣唔係升到傻？

我已經無講佢係咪真係由頭食到落尾
凡人新手25歲仔經歷過咁短時間既股市生涯
可以忍受到咁大既升幅而一股都不放？

安全*

自認基金佬又話乜都唔講得
上黎連登做乜
走啦

你問下自去已有無試過係呢個牛市放走左隻倍升股
持倉過程先係最撚難 如果我2008年開過個post叫人買左1萬股騰訊 然後一直都無update 我今日再出post同人講我發左達 咁你又信？

所以我咪話你堆新手咁易比人呃咪就係咁囉

佢都有貼倉出黎賺左幾多，咁佢中間點賣出買入我唔理啦，總之佢結果真係賺wo

幣少 大賭李嘉城 倫敦金個d全部都有貼 咁代表乜？
我都話唔好用結果去論證
真實情況唔會係咁 持倉都唔應該係咁
大把少年股神持倉佈局做得唔好 上年到2月頭係賺幾倍
以家可以一下嘔突 之前比佢地笑個班基金佬呢個時候拉近晒呢班股神既回報 人地係睇長遠平均回報 唔係睇一年兩年 唔好諗住一夜致富啦 有 不過唔係人人做到囉
賭場都有人中大獎啦 係咪你先

連登某啲人好撚煩 永遠唔抵得人地 浪費時間去追撃

冇跟開，但佢有冇推過伏野比人?

憎人富貴厭人貧

24個格爾

三大hater到齊

以我上咗十幾年高登連登嘅經驗，開分身嘅人唔一定冇料到，但就一定別有用心

我都認同一注獨贏allin只係賭博行為，只係佢好彩俾佢賭中先可以依家咁牙擦

人地寫blog 用橫手宣傳自己心血 我覺得無問題
佢寫啲野有糙 又無收你錢 仲想點

幾時回應開分身動機？比機會你解話

佢地學幾廿年投資都做唔到你個成績，你比位佢地酸下啦。唔係佢地面對唔到自己

佢已經開咗 ，你可以睇返支持佢嘅人 多數已經係用緊同一批字

For 岩岩上財經台既人意見
屌你老母自己獨立思考邊d野係信得過，咪撚比好似樓主依d想做KOL既人帶到風向
完

連登神探 唔做狗浪費晒

又財自又打緊工又住公屋 究竟點呀

[正視聽]話Elon Musk奶共既入一入黎

多謝支持 推多啲

以後都係少睇連登，睇外國網，reddit好過。連登仔（香港人）係咁，都唔係理性討論，淨係識批鬥，鬥屌。外國reddit 既DD啦，大部份人都係理性分析同討論

財自 ，興趣打工，公屋佢暗示已解決 但無人知